租租. 西九龍有咩好地方 ？

有沒邊度租金CP 值高推介 ？ 會揸車

租樓+揸車係咪諗住呢世都租樓

2018 年先夠能力買樓，現在積蓄夠五成買千萬樓

只係覺得過千萬無乜升值潛力，一千萬樓下太細

有推介嗎？

就算唔升值，你買咗都係你嘅資產
租樓就係人地嘅資產

我自己投資回報平均有10%， 我覺得一千萬樓價以上未必有呢個回報

咁有沒推介

西九唔多地方夠車位
聽聞海帆軒車位足
880伙有390車位 , 唔會難搵

好！ 算CP 值高？

港灣豪庭？

港景峰，架車泊內街

窮閪樓淡
想租樓問AA啦

不停睇緊，點介定窮閪？

新黎架？
無自住物業=窮閪

去過一次，果度CP 值唔錯？

美孚新邨大把車位

咁我係窮閪

有問，agent 話全部好舊. 睇都癈事叫我睇

劉佩玉個閪窿

佢哋係唔會明呢樣野，以為唔買樓，首期淨係擺喺銀行收息 .....

有咁嘅首期，自己投資，租大單位不知幾爽

你租咋嘛
過幾年咪又搬

唔係我黑心
但你自己active management遲早出事
長期做租租，臨老好易變成無樓無錢既廢老

睇人，我老母我唔建議佢投資、佢地上落少少都影响佢地心情

對自己生活點都有少少要求.

有野收息10%，同埋自己生意
抽幾百萬出來買樓可能影响生意收入

無左500 萬首期咁計，一年計搵少80-100 萬左右
800-1000 萬樓你覺得仲可以一年升幾多% ？

都係自己計數. 人人睇法唔同

九龍塘d 舊樓
車位又平

mortgage 損左d息，一千萭我會投資再租樓